<resources>
    <string name="app_name">Gagarin</string>

    <!--  HOME  -->
    <string name="H_ultNoticias">Últimas Noticias</string>
    <string name="H_procLanzamientos">Próximos Lanzamientos</string>
    <string name="H_aprendeMas">Aprende Más</string>
    <string name="H_marte3d">Marte en 3D</string>
    <string name="H_satelites">Satélites de la Tierra</string>
    <string name="H_pruebalo">Pruebalo Ahora →</string>
    <string name="H_verMas">Ver Todo</string>
    <string name="title_activity_mapa_marte">Map</string>
    <string name="busca">Busca aquí</string>

    <!-- Rovers Marte -->
    <!-- Datos Opportunity -->
    <string name="opportunity_name">Opportunity</string>
    <string name="opportunity_title"></string>
    <string name="opportunity_body"></string>

    <!-- Datos Curiosity -->
    <string name="curiosity_name">Curiosity</string>
    <string name="curiosity_title">Examinando el cráter Gale</string>
    <string name="curiosity_body">Curiosity explora el cráter Gale y adquiere muestras de roca,
        suelo y aire para análisis a bordo. El rover del tamaño de un automóvil es tan alto como un jugador
        de baloncesto y usa un brazo de 7 pies de largo para colocar herramientas cerca de las rocas
        seleccionadas para su estudio. El gran tamaño de Curiosity le permite llevar un kit avanzado
        de 10 instrumentos científicos. Tiene herramientas que incluyen 17 cámaras, un láser para
        vaporizar y estudiar pequeños puntos puntuales de rocas a distancia y un taladro para recolectar
        muestras de roca en polvo. Busca rocas especiales que se formaron en el agua y/o tienen signos
        de orgánicos.</string>
    <!-- Datos Perseverance -->
    <string name="perseverance_name">Perseverance</string>
    <string name="perseverance_title">Tecnologías para operaciones de superficie</string>
    <string name="perseverance_body">El Perseverance prueba una tecnología para extraer oxígeno de la atmósfera marciana,
        que es 96% de dióxido de carbono. Esta demostración ayuda a los planificadores de misiones a probar formas de utilizar
        los recursos naturales de Marte para apoyar a los exploradores humanos y mejorar los diseños de soporte vital,
        transporte y otros sistemas importantes para vivir y trabajar en Marte. El rover también monitorea el clima
        y el polvo en la atmósfera marciana. Dichos estudios son importantes para comprender los cambios diarios y estacionales en Marte,
        y ayudarán a los futuros exploradores humanos a predecir mejor el clima marciano.</string>
    <!-- Datos Spirit -->
    <string name="spirit_name">Spirit</string>
    <string name="spirit_title"></string>
    <string name="spirit_body"></string>

</resources>